《跳入蜘蛛俠宇宙》係最好睇嘅蜘蛛俠電影

本身冇諗住睇 以為動畫蜘蛛俠比細路睇
係見佢拎咗最佳電影先入場睇下
完全冇諗過一套動畫可以做到咁嘅水準
畫面 配樂 劇情都好正
真心好好好撚好睇
未睇嘅快d睇

仲有場？

算係咁